﻿001	ところで、<br>ずっと聞きたかったんですが	VO_leychel.leychel_sys_0003
002	はい	VO_frayze.frayze_sys_0004
003	フレイズさんって、イヴさんの<br>どういうところが好きなんですか？	VO_leychel.leychel_sys_0016
004	どういうところ…そうですね…	VO_frayze.frayze_sys_0031
005	一番は、笑顔ですね<br>彼女の屈託のない笑顔からは、<br>いつも元気がもらえますから	VO_frayze.frayze_sys_0007
006	あとは一生懸命なところでしょうか<br>花嫁修業なんだといって<br>トレーニングに励んでいたりして
007	あの鬼トレーニングは<br>なかなかキツかったですけど	VO_leychel.leychel_sys_0030
008	…でも、ほんとすごいですよね<br>呪いに打ち勝つ為に自分を鍛えるなんて
009	呪いに打ち勝つ為…
010	どこにも所属せずに、<br>呪いを解く方法を見つけて、打ち勝つ！<br>それって、すごくパワーがいると思うの	VO_eve.eve_sys_0030
011	だけどフレイズ様と結婚して<br>幸せな家庭を築く為なら、<br>あたしはなんだってできるから
012	だからトレーニングで鍛えてるんだ<br>それが、あたしの花嫁修業だよ	VO_eve.eve_chara_1020
013	…そうだったんですか<br>ずっと、ひとりで…
014	フレイズさん？	VO_leychel.leychel_sys_0016
015	…行きましょう<br>これ以上、イヴ殿だけに<br>戦わせるわけにはいきません	VO_frayze.frayze_sys_0018
